曼狗唔係最鐘意笑雲迪克出收山腳既咩

賤種般奴波都唔中黃都無

阿狗抵死 唔計

般奴=不死人

等人貼文尼同法賓奴

睇完var都無事先好笑

呢d牌都冇比算乜收山腳?
係咁嚴重就比左牌啦

雲迪克果腳比人笑左成兩年

同曼狗理性討論，開玩笑

呢啲叫魔性

等我cap低再同曼狗講先

曼狗唔抵得人地近年技術性擊倒曼

曼狗一向都不死身

又係你呀 沙狗

法般奴

曼狗=波台林鄭

就雙重標準嚟講利迷當然技術性擊倒啦

佢弱智的 唔好怪佢

曼狗扯開話題

明叔入來say聲 hi 當回應左

佢最近冇貨賣
一定係確診左

推推先

鐘意笑雲迪克又唔得呀？
你鐘意笑般奴咪自己笑飽佢

我就鐘意笑碧福特多啲

得
曼迷雙標 幾時都得

等左成日都無人貼